PRODUCE48集中屌柒區（2） 屌你老母安俊英

繼續

海允

屌你老母安俊英

以為開娛樂台

lm

肥秋出品

我屌你老母AJY
係要搞7隊野？

一比韓狗Pick就搞撚串哂個Party

初媛可唔可以好似個陣101嘅權恩菲入clc 即刻入gidle 根本佢個style就好啱呢個團

搵人po一po 鍍我炸mnet圖 我要做post icon

唉....賭命LIST應該好多人唔使找數
我好想找數啊

屌你咩1001係ajy圖

比我再為 Miru Miyu Miho Miu喊多陣

其實真係好撚矛盾
其實都入到八個pick

sad frog都叫有腳
同埋臨尾有自信果時都唔錯

但係清純同某婦憑乜

真係唔知追唔追好

張鍍我爆炸圖唔係置頂咩

你唔開心咩 你兩個pick入晒 做唯都得喇

idol school輸條街
2pick排第18
1pick升到第3?
Mnet屌你老母做馬都唔好做咁出面啦
希望大家合力推
推到條撚樣去唔到日本

唔會啦 gidle又唔似clc咁頹

唉 都知要鬧幾多日條氣先順D...
都真係好失望同好嬲

我屌你老母 曹柔理

睇呀邊個D喊相堅sad

但佢真係好啱

唔支持
想佢加埋Miyu 佳恩 Miho Miu 組新團

有冇咩方法令曺婦退團

屌還屌 咪撚再PO 佢D 相好無

16 Juri
17 Miyu
18 Miu
19 海允
20 miru

呢句真

好Sad

阿邊個

娜b爆都話呢兩集有分量
佢憑乜？

清純賣人設 但係冇左美波呢個女兒 已經完全係嘥鳩氣
玩咁耐都冇進步 表情又彊硬 花瓶又有珉朱
真係諗唔到佢定位係咩

F5極都唔見

同你一樣心情
Pick嗰啲除左佳恩都入左
唔知追唔追好

明明之前啲po大家都好鐘意惠元喎 點解要反佢 至少佢無做過乞人憎嘅嘢

好難
條友面皮厚到仆街

想知P社飯出咗咩事，明明得番一個
都入唔到

究竟Miyu催咗啲咩
得佢一個跌咗 初媛都係keep番係果個位

係就好 但gidle唔同clc

海允果陣都係咁

其實我一直覺得美猴既舞台表現好好, 甚至好過唔少韓妹, 點解會包尾排20...

留個名訓先
聽日再同各位屌八婆

我爭佳恩同我個名

到最後出左首好歌

但係個結局就

練習生退社好似唔洗賠錢？

惠元 我Pick的 我冇意議

仲未有人開izone 討論區？
頭先入嚟撐曹婦嗰兩個做咩嗰唔開呀？

有條臭西賤婦同我娜B組CP就想嘔...

四mi全滅

唔鐘意佢個班冇出聲姐
利申:對佢冇咩好感

CJ:唔該幫我安排柔理高位出道
AJYK

最慘連cp 都無埋
埋堆彩櫻 但明顯唔係首選
入新團預左自己玩

睇到miu喊,個心好唔舒服

肯定比人換左位啦

娜榮巴SOR
岩岩行開左
我都係睇AKBINGO為主
睇返總選咁
全部靠個AKB WIKI到搵

6 pick
彩燕 佳恩 櫻花 nako 珉周 權F

遲D有握手會直接去課金揸呀邊個手仔
又可以當去埋旅行
韓國呢D國家狗也不屌

洗腳

講排名個陣 有幕影到miu勁灰 頹晒

而家好似巴西比人炒七球咁

第一球 曹婦高票出道
第二球 櫻花冇C
第三球 佳恩落選
第四球 9韓3日
第五球 日本人大包尾

有冇人數多兩個

唉....MIMIMIMI比AJY撚完即棄

清純 sad frog 應該只可以活一個
同埋清純一路都高排名
我覺得係sad frog 霸左個位

屌我入到9個PICK呀
就係多咗 某婦 清純 珉周

miru同miu咁有舞台魅力 點解出唔到道呀

玩下遊戲先啦
為依12個人油顏色啦

粉紅= 1st pick
紅 = 其他pick
黃 = 好感，可以接受
綠 = 無感、普通
藍 = 反、收皮啦仆街
黑 = 落地獄

唔係反佢嘅 佢冇實力係事實
由頭到尾都冇進步過

其實係其他人ig twitter反佢多d
我對佢唔反感，但佢真係要加把勁

留名 AJY我屌你老母

如果個po唔俾屌曹婦既咪搞

我係彩櫻推，之前i am踢左彩燕我係無曬好感
但之後要到佳恩老母咁錫班女真係好感動
垃圾AJY一出PD48就搵佢谷話題
最後你同我講佢入唔到頭12？
佳恩入唔到我嬲撚過彩燕排12啊屌你

坦

我冇反架
對佢無感姐

Dllm mnet

得櫻花有d興趣睇下

拿我就娜推黎
但曹柔理入左 真係唔撚想追

灰鳩mode...訓教

好似曾志偉

韓國好多人反

之後有冇人幫手剪櫻nako 彩燕 hichan cut

睇返宣布佳恩14名個陣 佢個唔緊要嘅樣 勁心痛

想追miru但nmb個post靜到

我真娜B入哂真心想撐佢地，
但係個團又好垃圾

我都咁諗
唔明點解要上pd48 點解唔一齊出道

屌你老母殘體狗仲屌返人轉頭
響呀 但你邊撚到鄉下呀？

其實我發覺韓國同日本都好多曹推
得我哋同大陸係咁反

我會包尾真係一個大笑話

唔係話憎佢 只不過佢個位deserve better person姐
利申 中意佢 但唔多想佢入團

真係做左坦 幫YSW做左坦
個個淨係屌佢
YSW 無人理

好撚燥底
乜鳩排名嚟？？？

其實真係要比較嘅話
Sad frog ep0 嘅個人技好好笑

依家真係一粒老鼠屎壞搞砸哂成煲粥

仲要9韓3日 本身唔係日飯 但都唔知冇日本妹睇黎做乜

係咪人地有tg谷咋
我見佢D d post通常淨係post圖
應該另有谷鳩up

佢可以係彩燕佳恩前面,而佳恩仲要入唔到
相信好多人都好嬲

mimimimi全滅先難以置信

太細

食開屎你阻人咩

韓國人係咁
要IDOL有實力麻
冇實力/冇進步就屌
但係佢地就咁對佳恩/彩燕
叫佢地收皮啦

新po回帶自己嘅妄想

台灣都好多

仲有cut 允真喊個樣

係呀 實力唔好
但未至於話見到佢想嘔掛

團名柒既
兩個花樽

係邊到可以睇多d akbg member 黎緊d公演 綜藝 行程？

好鐘意sad frog
一直都pick佢
估唔到入到

點解仲要笑 我睇到就心痛

品味既野
真係好難講

我而家擔心sakura,nako,hitomi, 而家izone已經係韓國開始比人恥笑緊...
可能仲衰過fromis_9, 到時佢地又返唔到日本握手會, 條路點行落去

九唔搭八啲牛鬼蛇神入撚哂去

有櫻同nako係到 我都唔會追
本身諗住團野唔會係咁嘅人選
我實買專支持 而家真係不了

好似送咗佢哋去死咁

屌你老母

我唔討厭清純
但佢冇實力冇進步係事實
俾人屌都係抵

想隊野收皮 但對某d成員又好撚慘
好矛盾

已經冇心情去屌曹婦
唉佳恩呀...

我有無聽錯 其實高朱副唱8好似都係得3粒字

彩燕入到都完全開心唔到
李佳恩入唔到算點

諗返佳恩個背景
再諗下點比MNET撚
結果都係JR2.0
節目入面係JR2.0姐
但係佳恩處境慘過JR好多

今集有冇手足有ts檔供下載?

安俊英「計劃通」

講笑咩jyp有後台

其實 韓國人一直畀個排名撚緊
上一次排名好多日本妹
但係再對上一次係得三個日本妹喺頭十二
你話韓國人係咪真係蠢人多
仲要少人投票 個排名嘅變化就會好大

或者咁講
終於可以試下做唯飯係點

不嬲追親咩都係團飯

本身想訓教但谷鳩住條氣真住訓唔撚到

上年Wanna One 無咁嬲原因係大部分 決賽out左都有後路
依家 13-20 班人除左Miru 高朱同 海允有得返公司外
3Mi +初媛 + 佳恩係返去洗腳
屌你老母安俊英

你講得岩，開心唔落

根本成個都係安俊英既計劃
係一場戲，呃哂班妹妹仔，呃哂全世界

真心喊咗 之後睇返完場櫻花去揾佳恩段cut
佳恩安慰佢 又笑笑口 點解

可能櫻nako 都未知自己黎緊會點
到底兼唔兼任到

我屌
好嬲好嬲好撚嬲
因為曹婦同sad frog要anti依團

仲有 想tg group嘅自己出去開post搵人
有咩理由一入新post就r人入group
定係曹粉想控制連登反曹聲音所以想分散人流

有冇片睇

Miru

3大本身就係後台

見到允真即刻爆喊果陣我仲加心痛...

有nako我都追唔落
我要追nako我唔好去睇hkt?

安宥真 張元英 曹XX食屎啦

佳恩同上年鍾炫一樣,14位,人地有NUEST
佳恩呢?

講一講後續假想團
暫時主流有幾個
分別係KBK48,나도시런(NaDoSiReon),Destiny
KBK48係30名淘汰既日本假想團
分別係 村川緋杏 佐藤美波 浅井七海 荒巻美咲 千葉恵里
나도시런係20名淘汰既假想團
分別係 金娜榮 金鍍我 金詩炫 王怡人
Destiny 主要係Twitter推既團
成日都見到 人員/人數未定 不停變 今晚過後佳恩入埋List

希望3個入面有1個成事都好

怕咩 somi第一名連公司都無

唔通After School W咩

唔好諗住綁曹婦落starship孖寶度啦

好撚低手呀

粉紅= 1st pick
紅 = 其他pick
黃 = 好感，可以接受
綠 = 無感、普通
藍 = 反、收皮啦仆街
黑 = 落地獄

我係weibo睇到

日飯，唔多熟韓國市場

totally agree
我鐘意清純 但我唔會阻止大家屌鳩佢
本身就唔係靠實力上位 所以講到實力 俾人屌係好應該

佢真係玩撚完飯都係咁話

叫我點買碟支持 一陣小卡中曹婦 諗起都想嘔
仲未計album啲相

剩係Pick櫻同nako既話就去追HKT啦

出完第一隻碟
賺完人氣架妹拉隊返日本
9人韓國小分隊同fromis_9互鏈(利申支持fromis
反正隊野要人氣冇人氣要國民度冇國民度要大叔飯冇大叔飯
反正架妹留係到都係拖航母

唔知屌咩 人地不嬲有票源 係pick出黎
要屌不如屌失驚無神爆出黎果啲啦

出個KBK俾佢入
分分鐘人氣高過IZONE

彩燕點會止12名

呢團睇黎要廢團先救到nako
但係有d 覺得嘥左佢3個月既努力

202決賽out班人都出曬道啦

咪就係
燒卡都冇用

始終團相會有佢

同允真2人團有無得諗
起碼而家仲有d人氣

冇連登AC個D撚屌咪入TG囉

人都冇哂

外在因素
唔想NMB無人接》唔投

淨係3 Mi ＋初媛都夠Carry

我上個post都話唔好開tg group
就係要公開大大力屌曹婦 吹咩

開谷太多人講野會追唔切
追post會方便好多

肥秋快啲傾唔成 帶返日本妹走 再反cup出SEL48啦

點止 4月開拍到而家

唔好搞我地f9啦
呢隊自摺一角算啦

到底佳恩係韓國人氣係咪真係低？ 點解突然跌咁多，唔通一直都係海外人氣高

係囉 無實力係人都知啦
依家先出嚟屌佢
做左箭靶

有冇人cap低啲唔同國家既人點屌尼隊花瓶

因為真是頂住條氣，訓唔到

NMB, MIRU可以頂彩姐位(利申岩岩先留意48G, 有錯請指教)

Starship作票明顯到
直拍數據 2 pick 花園都咁廢但係1 pick排名狂升？
個第一仲要花園第五階段一個都完成唔到
唔好笑大人個口

另外曹婦真係

支持

我幾鐘意佢

黑幕
我就唔撚信佢排14

呢團仲要2年半
快快脆脆一年散仲好

一出道就直接開9人子團算啦

有咩咩事

屌我自膠
我都唔反對屌佢地實力唔好
佢地肯改善就得
但係佢地點可以咁對彩燕同佳恩

唔緊要，人氣已賺
三個月同兩年半比，濕濕碎啦
而家來講廢團對佢地係最好

點衰都好難衰過f9
No offence

潛左成晚 上水講下感受先
潛左成晚係因為專心睇直播 岩岩先返到屋企

講明先 我Hi醬推＋八仔箱推
今次Hi醬入到真係太好了
Hi醬入到個下 我男人老狗都喊左出黎
因為依個真係佢既最後機會啦
就算依團未來會flop 總好過做AKB劇場握手女奴啦
53單／54單會去抽你摸手會的

到 Miu
同樣都係八仔 Miu今次真係準備返山口耕田了
明明咁努力 明明跳舞贏過出道組咁多人
結果都係渣都無
好想同你講聲對唔住⋯⋯
求下組一團似 JBJ IBI 既團 再放你入去啦
Toyota爸爸 求放人

其他人睇下有無心情再打啦
依家真係一啖砂糖一啖屎
依團應該會追既
但唯3囉

鐘意佢
但入12就不了

佳恩人氣好高嫁

qq bibian 想去握佢手

佢咁呆 點頂

其實你向係mnet做馬方面諗仲好
邊有可能1 pick會跌到咁

仲唔廢就要浪費多兩年半

如果禾珠係度
仁美應該冇份入
IZONE由垃圾女團變左18層地獄女團

應該好快畢業啦,仲等咩

支持hkt 既nako算啦
你買垃圾團碟咪即係有份俾錢曹婦洗

eunbi : (when they played the song) im thinking about u
haeyoon : im going to cry

點解miru跌咁多
好想佢入到

3大最無後台就係JYP

但屌無實力又真係無得駁架喎
pick清純嘅人都唔係因為佢嘅實力而pick架啦
相對之下更有實力嘅入唔到 自然被人屌
清純粉再屌返人地只會愈幫愈忙

垃圾節目
消費完日本人人氣炒熱節目
最後過橋抽板ban哂海外帳戶冇得投

既然你都冇當海外飯係飯
咁咪俾啲骨氣唔支持囉

真係好失望
即使有nako我都唔會支持

白色我1pick
紅色我其他picks
藍反感
黑落畜生道等做牛做馬
綠wfc
黃一般

D fans日日死投難投一個星期=睇電視D人是但投一票
抹殺晒所有人D努力
你fans買專D錢定路人d views數重要D呀

寧願睇bb人 後續團KBK

權F

到時成個group都係5p字同曹粉

根本一開始就借佳恩同櫻花做綽頭

你認真定講笑?

站長又偷偷地係我慰安婦張相到留下雖一負評

如果真係嘅 咁就一輪游咗啦

呢個po以後直接當pd48遺珠po?

仲可以會係咩事
唔夠錢過數mnet

我會追呢個團
都係唯架啦

喂你miyu啲歌

隨時隨地成個排名都係假
我就唔會信架喇

掛住睇垃圾show直播，中午到宜家都未食野

點解佳恩可以入唔到..........

之前直拍係咁比人洗comment屌...

冇野可以再講⋯以後做下尾單推
係咁

呢個真

國際女團但海外無票投

原來禾豬先係最終贏家

唔係想駁無實力 但唔好因爲自己pick入唔到就搵佢做箭靶 要屌又唔見之前有人屌

屌你老母我真係接受唔到曹婦排第3然後佳恩排14

Miu

想知有幾多人因為呢個節目而開始去支持日本女子組合？

講得好啱 個節目keep住有2嘅收視
都係靠櫻花同佳恩兩個帶出黎
如果冇日本妹玩呢個節目
成個節目flop咗好耐喇

反正都係，禾珠入去搞禍隊野然後比佢入去屌下曹婦都未嘗唔得

唉...

一同三造馬造得好明顯

係，佢係好蠢喎

幫YSSW擋槍嘛

我嘅Hi醬入左 好滾動但見到佢得個2個日本人做朋友 就開心唔落

想問今集有冇ts file download

洗錢去揸下尾手仔好過俾錢去ione打機啦

第11都係
未開播已捧佢

跟玩

其實個節目初初播個幾集已經開始睇緊AKB D野
冇諗過48G咁正姐

我依個唔叫佢solo許了
叫返允真
雖然佢果吓搶c觀感真係唔好
但今集見到佢都算有情有義

至少要換走3件先做到團飯

第四嗰個無啦啦彈上嚟都已經好過份

已經係8仔個post都留左名

直到第四之前 其實都仲可以啃得落
但係

Btw你入到我叫撚咗出嚟

你們再不好好跳 izone就要完了
真係完了

rofl

三個月前睇穿個局

但p社係個節目/mnet都有d地位 做咩要搞到8D入到但p又入唔到 wtf

更接受唔到下面嘅miru得20 咩佢真係咁差咩

有咩可能miru 20
miyu miu咩都無
屌你老母ajy
雖然12個入面其實淨係對曹婦極反感
仲好鐘意hitomi 但一個曹婦已經可以頂哂另外11個 完全唔想睇隊野

本身對48無感 甚至開頭話會搞pd48我仲屌出聲
心諗點解要同48合作
但播咗之後基本上淨睇日本妹咁濟
本身聽開kpop睇開韓綜 宜家猛咁睇番48啲綜藝 同埋聽48啲歌

佢地三個就好似無知嘅少女準備比人呃

一次告急就推哂彩元同珉周入團，我唔太信

Miru冇入先係最大贏家
個團咁撚閪

珉周 清純 我個人就唔反佢地 仲幾鍾意清純
只係比佢地排名低既係更有實力既人 會覺得佢地憑咩

第3個個更加唔洗講 食屎 完全係呢個團既污點

D票假

八奇珠

都係嗰句 下尾如果可以跳rumor嘅話應該個勢可以再上
（雖然造票之下結果唔會有變 ）

101 202都冇追
一追48比堆咁既組合我
我點追得落
同我股災高追後遺症咁上下
一時間接受唔到

mnet做馬機會好大

禾珠又嬴

個樣都似想出道

彩元人氣>佳恩

屌
睇到想喊埋一份

過韓國做人質

好驚佢地比人排
曹婦係度實搞小圈子
又冇佳恩做維繫

同你差唔多

其實張元英做過咩黎
點解一路都咁高
唔覺得有咩特別

屌曹婦就緊架啦
但點解咁少人屌張元英？
我由第一集開始到最後從來都get唔到佢受歡迎既點喺邊。
講樣佢又唔係靚，講氣質佢冇不得止，得嗰14歲人唱歌啲表情動作過晒火，完全唔附合佢年齡，唱歌跳舞又唔突出，又唔係可愛，又唔係sexy，個肚兜造型嚇死人，點解韓國人咁鍾意佢？
我都估到佢入硬，諗住佢企埋一邊可以扮見唔到，點知佢攞第一要企中間，真係想filter佢都唔得。

另外……希望大家屌清純細力啲……我諗佢都知自己冇料，點知無啦啦紅咗入埋團，講真個團冇個fd，又冇初媛又冇美波，可能佢自己都唔想入（佢幾時先去到美波屋企玩 ）。我覺得佢本身性格真係唔錯好女仔黎，膠膠地毒毒地，鍾意onepiece既都唔會係壞人好似係

可能三個月前已經偷聽到十二人名單
所以走先

新年願望係希望自己醒啲，連同行友人都會話佢呆

點解要做馬踢佳恩 唔明

雖然平時對牛屎妹無乜野, 但點解最後一首係佢做C

真係笑撚死人

又冇表演爆又油膩

支持MIRU啦
返NMB做ACE
出年總選至少上返選拔啦
係咪先

遲下禾珠強勢回歸 又然

最記得hard candy個幕，之後冇乜印象

舞台屈咪夠

清純知自己無料但係又唔勤力啲去練

已經好幾年冇參與過任何48G嘅event了
對上一次去握手/2shot就係見川榮 見完當日我走冇耐佢就俾人斬了
唉屌 好灰好灰好灰
我仲以為みう可以入到五強

仲要錯feel...
首歌風格邊係咁

入到有曹婦都糊啦

就快聽日多過聽韓

頭12 有好幾個都係一樣

你問我佢地有咩代表作. 真係一樣都數唔到

第一次冇公開出道組打後既票數
知咩事啦

粉 1pick
紅 鍾意
黃 好感
綠 無感

講真 票池咁細
C位係直接保送佢出道

同埋好彩係彩燕C
如果唔係

佳恩 只可以話 比人黑到 出唔到道 輸年紀

有咩可能成個節目 11個禮拜都未趺出過 12 , 最後黑到咁

灰機

有勤力 但本身廢ma

希望神七

佳恩點算呀
望住佢笑住扮冇嘢真係好心痛
佢都唔細㗎啦 真係唔知佢以後可以點
仲有miu 佢真係喊得好傷心咁
返到日本又要洗腳...
到底曹婦憑乜
真係好憎佢 到底點解可以由第18名爆上第3
好唔合理囉
佢呢幾集又冇乜爆點 點解呢種垃圾會有fans
淨低嗰八個真係好慘
mnet

唉佳恩啊

夠大把人話佢接彩姐位

最好兼唔到 要返日本做
好似火箭咁

張元英由個po開波屌到結尾，要屌既都屌完

very very very team

如果佢今晚做翻鋪狂犬先走就頂癮

有預感 假想團會唔會早出道過PD48
呢團練都有排練

我仲諗緊我幾時留左言.........

依張同doa炸mnet一齊放template

乜野呀，我地話緊佢帶唔到團喎

成套pd48都查冇此人啦
唔係有fan cam爆上黎一早俾人foul
其實真係睇得出有ajy之pick
架妹冇論幾爆幾多海外人氣都冇鏡頭
但你睇6首評價開始邊D人開始多鏡頭邊D人開始惡剪就知咩事啦
e.g. 1000% 子瑜同彩燕 犯婦人呀耶奶呀膠真個D多左好多鏡頭
利申:非屌以上練習生 只係屌緊節目組好撚狗

次次都搵國民制作人簡佢黎撻人

真係唔夾做C, 其他人搶眼好多

要作兒歌類

唉 又要靠自己FF

屌唔好貼啦
已經好撚sad
我連點樣支持佢都諗唔到方呀

izone咁多廢柴係度

我都以為係你
撳入去起底冇野既

呢個好呀

高朱後尾先多鏡頭又點計 仲要基本上無惡剪

海允
初媛

睇pd48個刻已經 係變做日>韓
依家徹底睇清韓國狗，sor, 做日飯喇

有無留意
入左既人全部係上次排名有一個特別CM專指名叫人投邊幾個 仲要有勁多like
(彩元 膠真 Sad Frog 牛屎 曹婦 )
結果入哂

作唔出

由寂寂無名變到略有人氣
捧到上高位再狠狠跌返落黎 最後都係要返去耕田
每一粒遺珠我都好心痛

禾珠入去鬧下班八婆都好
起碼有戰鬥力同人鬧交扯頭髮

仲好記得張元英concept評價踢人嗰陣係咁強調自己係國民producer選出黎嘅第一個得戚樣 佢依家仲登埋基 以後一定更加得戚

屌你啦 AJY

奶粉英在日本搶櫻c
bbq歌又沒來由c埋
ajy偏心到出晒面
有時14歲嬲佢唔落
當佢細路女唔識世界
想佢返去飲多幾年奶
點知要櫻襯佢

韓國人真係劣等生物嚟

我都想
希望韓國油王幫幫手

睇左好耐依度冇出聲
只想講，依8個出道吸引過12個

到時話個schedule夾唔到 由得佢地自己韓團出道
日本妹唔玩

有咩唔對路咪病留係日本咯

係時候spend落nmb下單

佢入去同曹婦開拖我實撐禾珠

唔熟NMB~呆有乜問題?

依團嘅人實而不華

張元英最特別咪

Would you?

又攬埋一齊 又喊過

請長期置頂

上次寶拉 傾計果班人 係咪入哂頭12

有冇識日文既朋友可以打「以後都會支持akb48嘅你」
比我可以係佢ig comment

睇下呢隊嘢咩走勢 以後有佢喊嘅時候

見到Sakura咁
唔想反新團
但大大個閪女人係度
可以點

好唔鍾意佢把聲

我呼籲海外飯唔好支持
俾啲骨氣
一蚊都唔好俾

佢地根本冇當海外飯係飯
既然你個節目諗住食韓國人氣
咁你咪專心吸韓飯囉

大家請齊心

公佈第三嘅時候我直頭跪低咗

呢團堅高質喎

因為老,從來唔係佢計劃既陣容
搵番佢玩都係製造話題

就係依樣野先討厭佢
係咁擺國民製作人上枱 講到自己拎第一所以一定要企C 講到其他人好似冇其他製作人投咁

係送你基佬啊

睇HKT48

我大大聲吓左出來
屋企人嚇死問我咩事

仲要畀人造走咗個C位

但係MNET真係要傾掂數
因為HKT走左2個ACE
大佬
你唔撚傾HKT會做炮灰

仲要名都改埋 估唔到認識48只有100日

珉周 清純 做咁多集都仲係冇好突出嘅表現 唔係有心反 但係見到美瑠 佳恩 初媛呢D有實力 比我都識揀啦

元英就太嫩 佢真係要練習多一排先 完全唔明點解第一

至於曺婦

呢4個位求其係下面換4件都好過哂佢地

AJY:wfc

呢樣一定

AKBのみうをずっと応援しています

傾乜撚 反檯走啦

呢個真係唔明
係咪真係大家覺得佢好穩所以唔投
明明未跌過出頭十二 點解最尾呢集先咁

享受下twice fans既待遇啦

娜榮真係一個好善良嘅女仔

希望啲碟出個人封 團封真係買唔落手

係送你基佬！

有無巴打有生肉

粉色=pick
黃色=一般般但會支持
藍色=反感
黑色=屌

對唔住其實我反娜反到一半突然開始覺得佢都幾好 唔作做嘅話 實力ok又算係綜藝掛
我1pick根本連30都入唔到

一早走去睇翻全民造星

一句講哂. 做馬

唔洗再諗咩其他理由

最好

公佈排名時我基本上「下?!」同「fuck」足全場

預想:
曹英真娜權=小圈子
仁美奈子=比小圈子排斥
櫻彩燕=相依為命
其他=拾下拾下

肥秋真係拉隊走咪睇下到時邊個wfc 雖然我覺得唔會

twitter話過pd48年齡歧視
惡剪年紀大練習生

哇巴打你咁激呀屌

屌
p社正仆街

造馬/黑幕 連票數都唔打出嚟就知咩料

勁多人整圖屌mnet 以悲憤化為改圖力量

係咪掉番轉
肥秋要傾掂數先係喎, mnet而家大獲全勝啦

依啲三年前喺舊登追sixteen都好似見過

係咪近乎冇可以推到mnet公佈所有人票數
黑箱作業到咁
我嘅みう呀

今晚專登睇直播 估唔到會睇到咁嬲同咁無言
雖然呢到去得好快 但都好想講我對Miyu既感受
由第一集開始睇 本身係kpop飯既我認識左48g
第一集睇到Miyu唱歌就已經迷上左佢
由頭到尾佢都係我既1 pick
係咁去搵佢既野睇
但除左佢自己channel根本就無咩資源
都唔緊要 將佢以前誠實將棋彈琴比賽都睇哂

偏偏係PD48 除左第一集之後 佢變得無哂鏡頭
但唔怕 見到佢默默努力
一齊好為隊友著想 由允真到狗竹
覺得佢真係一個好好 又好有才華既女仔
亦好感嘆係48G入面 佢咁低人氣
所以好想好想佢可以係PD48出道..
由佢第一次入出道圈 睇到佢話自己從未入過100名
到第二次 睇直播睇到勁緊張 去到30位先候補
但入左30果陣所有練習生都恭喜佢喊哂咁
真係好感動
第三次被推返上出道圈 好開心
同樣呢集見到佢終於有鏡頭但唔係好事
覺得佢咁揀好傻 但佢好努力去做好

從來唔覺得Miyu會穩入 所以成晚睇既時候都好緊張
去到催票見到Miyu 係擔心
但覺得 起碼有催票 係咪有可能入到呢
點知一路公佈 一路鬧
睇到某幾位入左真係覺得嘥左啲位
同埋覺得 呢個排名真係好垃圾 唔會追
好矛盾唔知想唔想Miyu入呢團好
覺得佢返akb都係無用 但入呢團又..
最後 比想像中低既排名結束 其實好心痛
但呢個陣容真係唔入好過入
我寧願單推Miyu 追佢啲料 睇佢channel
希望佢第時仲有機會
可以成為好似李大輝咁 作詞作曲既idol

對唔住 好長 但真係好想講

有冇巴絲有櫻望住佳恩喊個段片?

真係第一次冇票數 之前都有

真係玩小圈子就好
加快收皮

新公海推post神器

但係我記得直播有出票數 （好似係）

睇到I AM組之後娜B同佳恩高朱咁Fd，
真係幾想佢地入埋團，可惜AJY迫害

安俊英老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「安俊英老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開安俊英老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........安俊英老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係Produce48話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時安俊英老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

韓國依家有咩理由要日本方禁兼任呀

佢愈笑愈好似好堅強咁就愈心痛佢
驚佢睇唔開

跟

高朱 miru 番日本都仲有Ace做 ,Miu

係喎

屌 點解我覺得尼團正

元英拎第一官方個段片

感唔感受到Mnet所在嘅世界
同海外fans身處緊嘅世界
係兩個世界嚟

唉真心想睇兩個互動

呆無問題
佢好正tim。
不過講緊佢lead nmb 既野姐

咪再提sixteen 我個時都個個post留言
最後又係黑箱作業屌你老味
買咗出道碟mwave簽名版留個記念
從此冇買過twice嘅碟

同意, 真係好垃圾

妖 如果冇埋人質組
咪睇下邊個驚啲

唔知點解...佢個怪樣+煙酒聲+做作令我對佢好反感
特別係final performance佢centre個發姣+得戚樣，佢同某婦喺我心目中係一樣地位

從來佢嘅笑都唔係真係笑

係內外兼備，好嘛

椰奶/佳恩 x 高朱 求其一對cp 我都ok 3p 我都buy

睇得出彩燕同佢
驚歷過咁多事，係台上面一定係撐住好似冇嘢咁
但如果彩燕後尾拎12都即刻頂唔順仆係哋
咁14嘅佳恩一定係後台喊到暈都似
好撚心傷，屌

櫻彩燕仁美奈子 = 小分隊，THANKS

應該係指12打後個啲
之前都有 仲記得惠利差少少入到11

日方企硬就睇下你mnet點搞
我就唔信日本果邊會咁樣認低威自我宣佈投降

仁美奈子=榮後宮連線
曹娜=cp
櫻燕=cp
清純珉周=鬥廢
權彩=武林
嬰膠真=星船

憑嗰隊雜牌軍？

支持提早解散

唔緊要 韓國人你地慢慢打飛機啦 冇錢賺咪推9啊垃圾英去第二個選秀 不停loop

應該會嬲過Twice 好多
JYP睇人氣做人
最多都係加左MoMo 一個

PD 真係睇Mnet 做人
亂加

頂手殘㩒左負皮 彷彿韓國人係喺異空間

未出道就超多ANTI 真係第一次見

佢癡埋塊玻璃谷起個嘴真係好做作，好想同佢講呀妹，你做多咗喇

你個曹婦等霉幾年
然後上the unit再選秀啦
屌你老母

姐係咩想知多啲

清純珉周=鬥廢

微博都癲左 鬧到pk

勁神奇 有錢都唔撚賺係咩玩法

大家嘅聲音係傳唔到入去
係時空嘅錯
一定係時空嘅錯

你試下開唔開到黎睇

曹婦記得戴襟章去日本活動
宣揚愛國精神

怏快脆脆宣佈全部話要專任唔肯立即解散好過

姐係人哋塞俾佢舊錢夠哂份量啦

山田

白間一直都唔係做帶團角色
48團主要有2種角色
一係做隊長 有領導力 個人魅力 訪問負責講野
一係ace做C 或者企第一行 高人氣 唱跳得
山本彩就係兩樣都係頂級 而家佢畢業
白間可以做C 雖然營運唔太鐘意佢
但係隊長型既人好難搵 有能力但又唔搶風頭 而且最好聰明轉數快 又要有一定人氣 如果唔係俾個企後排既人出黎做代表都覺得怪

成日問點解張元英會做c
最大原因應該因爲太高
之前露lin露lin嗰stage都睇到 只要一轉陣型佢去咗邊沿位就會好撚怪
所以佢次次都要爭中間黎做 如果唔係就會好柒 成個人比例好怪 成個stage一啲都唔夾

唉一諗起佳恩就訓唔撚到

韓國人自己埋堆

因為造馬

痴撚線佳恩竟然入唔到

點解要咁對我

唔貼得好多次佳恩了

我真係好想見到曹婦好似當年趙薇咁俾人掟屎呀仆街
日本仔咪撚忍呀 一於去掟佢屎啦

佳恩

清純同珉周兩個差唔多style 所以真係2揀1 但比我揀我會捒鈱周起碼實力係有進步 清純唔係想反佢 但佢實力真係有目共睹

睇完無曬心情
唯有期望海外飯屌到咁行之後，另外個八個都追加入去

剩係放1位同12位？
上屆都係咁？
定係想撚我彩燕

粉紅= 1st pick
紅 = 其他pick
黃 = 好感，可以接受
綠 = 讓返個位出黎啦好嘛
藍 = 讓返個1位出黎啦好嘛
黑 = 落地獄

原來自己都幾多pick入 不過比曹柔理一個搞到無曬心機

4 Mi 團滅 佳恩初媛 空有一身實力止步13 14
好野 AJY 你係得既

覺得佳恩真係好慘

睇完都冇入過黎
我都唔知講咩好 我睇嗰兩個
以為入硬既最後入唔到
我以為佢會出局既就入到
隊野咁樣...好糾結去唔去追好

唉 為左個三粒屎而去黑其他妹妹...除左三粒同牛屎 其他都好無辜

都係嗰句
見櫻奈子仁美付出咁多努力
個團就唔會捨得anti嘅

彩燕好多like

根本冇人會怪佢地幾個

真心相信冇曹婦既話未必會有呢個屌柒區

twitter

完場都要俾人撚

攤係張床到眼光光

其實奶粉英幾慘 擺到明黑幕第一
捧佢上去俾人屌
14歲其實可以返去飲多幾年奶粉先

嬲到瞓唔到

點捨得棄
佢地努力左4個月
不過會唯囉

人生

搞成咁都仲追
仲有咩值得你留戀啊師兄

美久要記得nako 啊 之後見面會少左

緊係由果12個累鬥累，另外8個依家個勢有料打贏eye屎one

3日點都會有
有曹婦就推得仲快咁解

都冇咩心機其實，好似好多熟面孔都唔見哂咁

成隊除咗架妹都散發住一種發霉既氣息,連雜牌軍都不如

MIKU岩岩更新左TWEET
希望佢係HKT繼續努力

真心多謝produce48另我認識到呢個咁好既女仔
至於你隊ione新團就...加油啦
同埋早D放過個3個架妹

繼續屌柒曹婦點解可以出道拎第三

咁都忍到?!
回頭是岸啊施主

嘈油膩

屌,我覺得有曹婦POST,會好快過埋禾珠個POST

留返D錢同時間追其他團好撚過啦

三季最唔全能 又冇特別舞台嘅C

依家出道個兩隻殼我就唔知佢地有幾多努力喇

佳恩初媛需要大家嘅支持
嚟緊佢地有咩活動同代言要推爆佢
救救佳恩

其實娛樂台有曹婦post

最唔搶眼嘅c

都係個句
我呼籲大家罷睇
請齊心

唔好課金 一蚊都咪俾
我地既行動就係最好既證明

第二隊fromis9
日本妹同彩燕就慘啦要拖航母

你加油喇
你娜真出哂道 下次跟你推

Um其實佢同安宥真一樣高

支持佢定鬧佢先

唉唔好問點解喇
今日太多點解未解答

感覺肚兜高啲 雖然安都生高咗

屌佢老母，本身想等中字，而家唔撚睇呀！

第一比人ANTI,咁似禾珠既

鬧佢嘅，不過沉緊底

課金比佳恩呀
唔係佢真係會退出幕前

當年既SIXTEEN 大家屌尻MOMO 罷睇JYP 罷買JYP 公司任何團既野

今時今日

多數都係無咩用

可以點課

完全諗唔明點解會出到咁既賽果
好簡單MIXNINE出唔到道係衰YG
呢隊出到道但係會被人黑到核爆 你都夠膽推出嚟
隊野係2年半唔係1年呀屌....究
真心覺得櫻燕NAKO 仁美唔抵 呢隊野照睇死撚硬

mnet當海外飯係屎啊嘛咪一蚊都咪益佢囉

佢老母曹婦比MNET咁棒，得三個日本妹帶住，佳恩都入唔撚到，就算我鐘意膠真我都決定唔課金

有冇人好憎曺柔理

個分別係安宥真順眼啲 就係咁
肚兜日日wink 次次都wink 又唔係cute

下個po名可以改做 [PD48]4TUNE8討論區（1）

佢做乜囉返篇腳痛退出文出來

到時到候就有新人獎拎㗎啦

本來好期待自己個pick同其他架妹上韓國綜藝同搞團綜
始終呢方面韓國係世界第一
點知你隊聲稱日韓女團既ione最後得3個架妹出到道
咁我追返韓國其他本土團唔好
真係好嬲produce48咁樣消費班架妹

咁momo係高人氣先造佢上去
唔同曹、彩元、琱，無人氣但格硬造佢上去

Miyu

屌，連登除左燈力之外撚有影響力咩，
曹婦繼續爆紅上位發大達

全連登除左站長外答案一樣

其實隊嘢紅唔紅係咪唔關mnet事 收完你錢比晒你要個d出道之後你死你事

反最憎個幾個，乜都唔買，分分鐘霉過f9

繼續推垃圾啦

我由idol school開始就唔鐘意佢
黎到PD48扮哂野咁 真係好假

新人獎 (G)I-DLE同我食哂佢

又嚟MAMA 豬肉獎...

here 想佢同站長仆街死 造馬啊啦

仆街ajy
我要日本妹呀！！！

有冇可能推到好似jbj咁出限定團
比多次機會佳恩啦 已經比垃圾p社浪費左五年

連個天都唔想其餘八個入個柒名柒團呀

mama

你講出我嘅心底話 唔係有集佢拎第一 我都唔知有呢個參賽者 講真佢嘅樣冇乜記憶點 到而家都未認得佢個樣
至於清純 我都覺得佢係好女仔 至少唔會特別去搶鏡頭

照樣有班狂迷去睇
跟住鳩派獎俾eye屎one
再出幾篇新聞吹奏
mnet又贏

mnet真係好撚黑暗
女兒珉周最後兩次排名都跌到無影
竟然最後推得返上嚟出道組
佢同清純定位完全overlap曬
一團唔需要有兩個花瓶

彩燕果條片得幾百dislike
元英果條係幾千咁跳
韓國人

我講緊我嗰兩個 即係仲有膠真

MAMA就MNET搞嘅

兩隻殼真係入去唔知做乜鳩

宥真做center唔多吸引 好似i am咁

D人反日呀MA

你叫投票果D人 會去買碟咩

Lm等睇呢個團點仆街
雖然咁講好衰...
但冇海外fans 一定仆硬街...
Mnet真係懂撚左

講起又好掛住海仁

就係唔知
但keep住比hit rate佢
等p社知佢有利用價值利用佢都好

另外八個係咪真係都有團出

已經喺twitter俾班海外飯笑到面黃
笑佢叫自己做世界女團 點知得3個日本妹
仲有話twice 仲世界過佢

屌反日個堆又唔追星又唔買碟
有鬼用

啱啦韓國人追韓團
日韓合作本身好有gimmick
可惜俾金主同公司搞到依家咁不淪不類

望下個陣先

今日到安宥真生日

國籍都多一個

唔知靠FANS 不過今年聲勢應該好大
太黑啦

我好想幫佳恩但真係諗唔到方法幫佢。。

韓國人咪繼續滿意囉
睇下依隊咁冇實力既隊可以紅到幾時

合作搞個啦

佳恩食晒YSP死貓仲要出唔到道
而YSSW就係背後開心圍爐

講真你愈多架妹出道你個fan base咪愈大
大家都係實力唔穩陣
但你架妹至少本身有班fans係到幫你買專

你而家咁樣出道一黎冇特點二黎冇實力三黎冇國民度
你仲要練幾耐先出得街先可以同人地D本土團打過
講到尾咪又係靠櫻花拖飛機
但又搶埋人地個C位

有後台果然玩撚哂

丁丁車段野KEYWORD係咩

發達?連f9都嬴唔到啦，唯有痴櫻花nako啲團綜囉

咁我又唔想三個日本妹+彩燕俾人黑

如果呢隊有twice 一半咁紅 真係冇天理

多謝哂PD48介紹48G

Natty 海印 佳恩 JR 白虎 初媛

點企都無用啦，最高同最矮個個都係到

希望未來我地仲可以一齊討論下參加過呢個節目既日本妹同埋韓妹清泉
有新野新圖update 下大家
好高興可以由唔知第幾個post吹到過百
大家支持既人都差唔多真係好熱血

趕唔趕得切今年出道

之前仲FF買碟抽到曹婦小卡會點撚樣做
屌你老母碟我都唔撚會買呀
要支持nako Sakura hi醬嘅請去返48G支持佢地

如果一定要韓妹做center嘅話
老實講 揀張元英都算係咁
我一直都覺得如果有黑幕嘅話就會係佢做
彩燕係偏向leader 輔助 實力形嗰類 但唔係企中間最注目嗰個
宥真同娜b都似係喺側邊帶氣氛嗰種
珉周清純冇可能
彩元都唔夠人氣 而且都唔係企中間嗰type
某婦收皮

先唔講佢做作
元英又拎過第一 又係巨嬰忙內
明星魅力 佢都有嘅 樣同身高都掂
揀佢都算係咁

佳恩？sorry mnet唔要

出道就係最好既生日禮物

班韓妹啲日文成pat屎咁 溝通都有問題啦 點癡啊

本身真係跟人氣咁出道真係打得贏twice都唔奇

不過依家

仲有一諗起話佢地係global女團就好想笑

十月出啦應該

屌你老味阿邊個響20個人入面排19

破6000

3篇報導既top cm

講呢啲 仲邊有意義呀
mimimimi點排名都冇分別啦

同WIC齊名

覺得會好快有結果

全新po要有新開始
最好學以前d po咁加返d template
定位係韓飯為主嘅48g po
有冇咩嘢係你哋想加係template?

快D講比唔比兼任啦

MNET

曹婦係國際垃圾場女團拎第3喎
返到Stone music仲唔騎住f9咩
f9+屎眼+恩英全部幫曹婦洗腳

我實留名支持

fromis_9當年出道mnet都夠power放到佢地上mama表現
今年mnet照頒最佳新人獎俾ione我都唔意外
反正mama個朵都臭晒

JR 白虎算好 Nuest'W有起色
初媛係黑仔 但仲有機會 Cube 可能都不屑入哩隊 (G)I-DLE 跑贏十條街
Natty 海印 佳恩就真係

有咩可能呀
屌佢老味mnet真係on9
我諗住miu實入到架
得三個日本妹真係搵鬼睇

真心希望唔係淨係得韓國人
希望日韓限定團

老母都係個笑話嚟

初媛唔知要擺幾耐
唔知可唔可以放佢出嚟拍下劇先呢

火燒mnet一定少不了

真日韓限定團我會有興趣追

我比較想知韓國人係咪真係鍾意呢個結果
有冇人可以查探下軍情

另外 Mnet你賠返個Leader佳恩比我

13-20都好睇過ezone

除了清純外，這是最好結果

初媛都好慘 人氣呢d野會跟住時間慢慢減少
你無活動無消息 好快d fans又會鐘意第二個

一手好牌打撚到爛曬，屌你Mnet

但我想主力屌曹婦

對美波既最好結果

本身諗住4mi是但入一個啦
入一半當贏
屌

睇完嬲到訓唔著黎留下言
利申八仔飯
頭先睇生放個時動員哂全部識既韓國人幫我投仁美
宣佈仁美入到個時我開心到發左癲 個韓仔roommate 仲問我jm9
跟住見到曹婦第三就爆哂炸係咁拍枱 rmmate 以為我太開心
其實我係嬲撚到仆街
求下你還返仁美去team8 喇
係韓國讀緊書都係咁講

係咪呀 一定跟

有巴絲po過

都話班韓國人對曹婦幾有好感

同意 韓狗真係要受d教訓

唔洗睇韓評啦 淨係某婦玩愛國 已經射哂精啦 仲有乜好睇

我覺得一定係ione囉以mnet個死人款

呢個係肯撚定有

有冇手足有今集ts檔呀

今年新人有 gidle, 本月, stray kids
點數都未到佢地啦

目測曹有幫高層含過

miu miru kaeun 海允成班神級即戰力，mnet 唔要，走去要幾個純花瓶同愛國者

其實PD48個頭開得幾好
係AJY自己一手搞成

就係因為佢叫去韓國論壇睇下民情 所以先問

唔出奇 如果唔係點樣18變第3

都係follow 返全部練習生既動向 不論韓日
同建議開過娛樂台
始終之後都係其他嘢又唔係女團po
就無謂開係音樂台啦

放TS嘅巴打唔見哂
出事
我唔識喎

pledis 老細你睇到結果真係唔眼火爆？

好彩你有黎參加pd48 可以俾我有機會知道你嘅存在
多謝你嘅努力呀みう
以後握手會再見

今輯睇黎大家目標好一致

高位出道，邊只含過咁簡單

頭嗰三四集
真係好睇
可惜一出即巔峰

收到

之前仲有人話佢唔黑
今次真係 。。。
三季最黑 有冇人異議

1. 初評價跳Red被人恥笑 (佢係事前錄影都仲係唱歌)
2. 分組無人要 1帶5
3. Concept 非Main Vocal 非c
4. Position Vocal 玩Rap
5. 最後舞台得三隻字
6. 卡位第十三

一堆有實力鏡頭都冇過 一早Foul哂

台狗就是on9

係囉以前好似神字頭巴會放
今晚影都冇

下關P社咩事？

其實佢唔入呢團都係好事
反正我諗izone都唔會紅
希望cube可以對佢好啲

我本身期待出道組可戰gidle

本身就係高層派黎參賽

最大獲都係佳恩 海允遲啲都出道 係P社唔知會唔會放生佳恩

屌原來係P社嘅

你老未你唔保佳恩

ON9

其實Gidle第五代最強
要硬撼唔容易

都唔明點解p社有份搞都可以無p社入入
之前又話p社有份所以佳恩穩入嘅

台仔真係要驗吓腦

大大隻字，曹婦與狗不得內進

aks幾時變左唱片公司

弱智公司 pristin 都未搞掂

無啦啦半隊好似消失左咁

而家係俾人㩒住嚟打

唱片公司:stone music

唔太明 即係P社管理佢地既活動？

嬲到唔想上黎啦

cube自身難保
初媛最應該入
廢團又點 起碼有資源有曝光 好過屈係練習室

經紀公司係Pledis，但自己個女由第一
無喇喇跌到出唔到道

雖然我都估到miyu會入唔到，但無諗過某婦同牛屎會入到

P社社長係咪有裸照係mnet手呀

都係one pick制度嘅錯

好似佳恩咁好多人對佢好感以為佢入硬所以最尾冇one pick佢，可能咁就錯過咗

奶粉英太細個 紅得咁早
本身講嘢已經係一朝得志語無倫次嗰類
而家一位出道氣焰仲大
希望佢唔會向禾珠條路走

CM好可能時係Mnet 自己打手
想引火去清純到
上次有cm 留言點名投 膠真 彩元 Sad Frog 牛屎 某婦 入 (全部12外)
結果入哂

係第2個PO 見到有人貼李宗盛隻領悟好應境

嬲撚到成三點都未訓得著
dllm ajy 還返仁美去team 8 阿

除左miho 全部我都覺得好正

櫻花喊到震哂 彩櫻
不過都係支持唔落

窮到仆街點會有錢保佳恩？

唱片係STONE唔意外
但係有AKS?

P社真心ON9
屌

wiki係人都改得
觀望下先

真日韓友誼

如果唔係曹婦嘅話初媛就入到

呢隊正爆！

見到頭2行已經覺得似禾豬

留番係到好多已經變左 中堅份子

想追彩櫻仁美nako，可以點

台仔冇腦是常識吧

鍍我爆炸圖

佳恩攬住邊個?

老實講
s1 somi
s2 daniel
s3 元英

元英真係冇前面2個果種氣場

唔止佢 Nako sakura 彩燕夾番out個8個

仲有膠真 完全唔知佢啲票係邊度嚟 當初跌出12 應援有好似4/5要中站俾哂

藝娜

依家係無機會

sor

講返睇live個陣
本身都好撚緊張同擔心下尾入唔到
點知睇下睇下覺得自己睇緊笑話
由期係睇到犯婦人衝上第三 櫻花冇C 同彩燕/佳恩是但一個出唔到道個陣
完全覺得自己咁俾心機追左11集係做乜鳩

巴打你嬲到時間都睇錯？

P社搞 收皮既機會率又高左

張元英食多幾年奶粉會係c位材料，而家冇嗰種味道

我係韓國阿因為

講真今季真係得櫻有啲c 氣場...
但唔夠上兩季黎

I like du du du du du

我都想 但係就係好矛盾 頂你mnet 嘅陰謀

已經唔講韓國人係咪反日

有無人可以解釋下點解

金珉周，金彩元，崔藝娜同曹xx可以係一個星期內升到超越左佳恩，彩燕同初媛？

除左做馬仲有咩可能性？？？？

無 , 完

票池太細
前兩個有催票

垃圾英死返去做忙內咪算 屌

miho唱歌好好聽喎

不過清純都係咁既樣

以後淨係睇佢地嘅cut
同埋唔買佢地團嘅野

牛屎係最冇辦法理解嗰個

叫佢翻屋企飲奶

咩公司都一樣收皮，一開始已經被人diss

禁左海外票，唔係曹婦愛國者點會爆升

頂 p社 韓成洙你唔好呀 你手上面仲有17 nuest pristin 未搞掂架！限定團3、4個月cb一次 你原公司d團點算呀 食草呀

唔係做馬 係做低佳恩

睇到Sad Frog個時已經心知不妙
諗住MIYU MIU會入到 彩元入埋就知出事

娜 有C位加成

如果實係比P社去管 個團更加冇得玩
AS NU’EST 一手好牌都比P社搞衰曬
何況係依一手牌

牛屎因爲做左最後一首歌既c?

慳錢出年總選all in 奈子
有得選嘅話

我哋由第一集俾人撚到最後一集

得閒再上來吹下水... 今晚真係無哂心情... 大家早抖

彩元入埋就feel到仆街唔夠位分

現場叫聲咪解釋左 今日啲票仲要乘柒

屌
我以為韓成珠玩下PD48姐
幫手宣傳下
原來個團係佢旗下

P社出親都冇好野

唔關係咪佢最後一首歌做c事

真係因為無國民度 無熱度 粉絲之間嘅比較 所以對結果唔意外
只係唔抵得垃圾英 嘈 金敏周 都入到 日本妹同初媛佳恩就..屌你老母

影衰哂前2季既C 佢憑乜拎第一

唔保自己友 豬隊友

係就好啦

屌ON9 要禁一開始禁
你要日韓互動 就日投韓 韓投日 成員6:6 而家隊野9:3
國際女團 笑死人

傾數啦屌
快撚D交代

睇電視投sms一票已經等於你班傻鳩fans日日投足成個final啦
仲要限死一部電話得一票
fans想刷都冇得刷
岩嫁啦
你隊ione咪等上音樂放送個陣D電視觀眾幫你買專爆專囉
邊到洗要fans特別係海外fans d錢同views姐

出嘅人係好嘢，只係越做越頹，之後仲冇埋個勢

要睇國際女團請睇twice

應該係牛屎

其實依組10我都ok

本身已經係爛牌仲要俾爛人打

唉 好驚佢跌到好似上年咁..
你知海外飯好多都係白嫖 根本唔會投票

想像下 下次開場 佢好似今年Somi Daniel 咁出場

P社 死硬
17唔係自己識作曲 編舞早就死哂

前2季最後做C都出到道

根本就係想獵人頭 但又唔可以做到太出面拎3個算

最後清純衝左去初媛到
初媛心理能力好強 仲笑緊

下年我有預感又係搞國際男團，但係拍住強國。話晒強國未拍S2

其實依組10我都ok
至少無犯婦人先

夠重奶粉味

唔係唔鍾意彩元 但一個0熱度0話題0鏡頭嘅都入到
你就知係韓國 根本pd48無人睇 wfc

但佢落選個時 講感想 眼濕濕咁

話說
個團名係IZ*ONE
漏左粒星

係鵝拎治呀

點解元英youtube d views唔夠個叫sakura嘅人多嘅

是撚柒但啦 講埋今日都唔會再講

叫咩都收皮

7.1K dislike，繼續升喇

?

會唔會係心諗
好在我入唔到......

究竟連登最後有無新團po
肯肯定踩場

張巨嬰含淚睇YouTube

我都好想知

有人開就自然識睇路

+1 第一集仲覺得架妹廢
點知去到最後入左佢地坑
完全feel到star quality即係咩

同意
佳恩入第二小隊
同佢地有得鬥

唔好笑啦.....有咩慘得過俾pledis撚
就係今晚又俾佢撚多次
我就睇開pledis啲女既....

不過講真肥秋隻歌同埋꿈을 꾸는 동안真係幾好聽
但係可唔可以搵其他人唱過

肥秋寫個首歌幾時先有音源
越聽越正

202賴冠霖嗎

香港黎講ione紅撚過咩izone啦

跟我叫
eye屎one

佳恩5>14
彩燕3>12
miho 2>15
miyu 6>17
miu 10>18
miru 8>20

奶粉7>1
曹婦18>3
牛屎16>4
膠真14>5
珉周15>11
彩元19>10

點先可以解釋到呢一切

AJY同MNET既神蹟
阿門

Miu Miru個兩單同所謂海外票問題
都只係俾藉口mnet拉低日本票

第三次排名既 2 5 6 8 10 都出唔到道
笑話

喵 佳恩 竹內 白間 下尾

其實我哋發左12個星期夢

彩櫻NAKO仁美應該獨立一個post

笑撚死人

OK 小分隊POST

造馬！！！！

開左新POST?

韓國人抗日抗到要造馬

final stage有冇直拍

Mnet:神指引咗條咁嘅道路，我就跟從佢嘅指引；神要我造數，就只可以造數

肉酸到

d 1 pick有冇咁同情呢5個人 比埋另一票佢地？
我寧願佢地冇咁多2pick
好似比假希望佢地咁

一邊吹奏某婦愛國

一邊反日 上位圈既人

再一邊捧TWICE入面果幾個日本人

精神分裂國家

咁快 櫈仔都未爭喎

話說101嗰個係叫eunbin 恩彬

黎緊會唔會有人幫手cut片?

彩元係韓國鍾意個啲type
實力唔差
係solo手上都搶到個現場第一
之後開始排名開始升
To reach you又做埋C位（現場組内第2）
上次排19都有一定催票作用
（出局邊緣通常有反彈 但唔係有人上15位咁誇）
加埋今日催票有佢份
上到10都唔算好過份既結過啫
護下主先

呢度真係好多人都只pick呢4個
果然連登仔眼睛都係雪白的
利申 我都係 好彩彩燕入左我先叫有啲動力睇

我雖然都估到佢入到，但點解係第一
佢憑咩啊屌
韓國人係咪睇唔出佢自大到仆街
佢仲要攞第一，之後到底會點對其他成員

曹婦更加唔洗講，見到佢就想嘔

做馬都做得正常D啊，宜家真係嬲到訓都訓唔著
雖然我First Pick Nako入到
但係有曹婦真係好傷眼球啊

雖然要返日本洗腳
但都照post下尾最後一集既靚靚gif
希望呢個唔係你係韓國最後一個舞台

清你又唔洗咁嘅，冇乜人屌彩元嘅

可以

我都覺得佢好適合入gidle 希望唔好過幾年先放佢出黎
唔係個個可以好似田小娟咁爭氣

次次舞台第一鏡頭都唔多個 同埋多數係吉本落咗order唔俾韓國出道

屌你老母
Miu 18位你仲唔撚係造馬
仆你個街

第時個唔知乜團有新MV我會cut哂嘈婦啲畫面

佳恩14

THANKS

MIRU 20你信唔信...

靜靜雞同你講
彩元入到我都開心
係愈後愈唔夠位就知出事

本身安宥真排名都喺頭12內 喺上一次跌咗出12名外姐

小分隊ver.

因為韓國人都同條垃圾一樣咁撚自大
泡狗冇野叻 最叻圍爐

Miyu 17

下年總選要推到miu入圈呀

48 同101 202最大差別係一堆冇實力既人竟然上到位 有實力個啲就唔知去曬邊
話就話101 202都有花瓶
但都冇依季咁多呀嘛 推曬啲小妹妹出黎
仲要依季個收視向下咁插
到時候真係出道都唔知可唔可以好似ioi同wanna one紅到周街都識

佢入就應該有人出番嚟
但係出哂嚟個D 係本身應該要係入面既人,,,

除左3之外唔反
3451011 足足5個位
越聽越出事
點知.....

乜泡菜咁重口味 鐘意張元英 戀童癖咁款喎 仲要跳sexy舞真係見到都打冷震 你話佢扮qute做返個真忙內嗲下啲姐姐都冇咁恐怖

彩元爆到上黎係開心嘅
其實

不過睇LIVE真係好撚崩潰
望住曹婦行上去個陣

彩元入到都叫服 至小有實力，只係不是ajy pick
但2件撞樣清純 都 真係阻住左囉

俾我抗護下會舒服

屌你老母要宣示主權 又要消費人地
第一比個14歲靚妹
高排名架妹踢淨3個
無神神又爆D人上去

會唔會係太後生 或者唔夠瘦

實力已經屌打
唱跳rap都勁，仲要韓中台泰
仲加國際化

唉可惜太早

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，在2018年推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

testing

啲鬼佬勁鐘意Miyu 係咁屌柒mnet

放棄實力論啦
佳恩都入唔到就知實力論is bullshit

you are not alone

無氣屌了 去訓算 得閒再吹過

PD系列講實力就哂氣
最後都係睇人氣

如果無催票既話彩元未必入到, 韓國人見到候選果4個, 都會揀番韓國人, 而彩元對比初媛又有顏值上既優勢, 而且之後鏡頭又多過初媛.

hitomi係日本都冇好資源 係犧牲櫻同nako 尤其nako係日本而家上緊位

0 >佳恩

PD101,202係講人氣
PD48 係講造假

根本miru先係大贏家
玩到最後一輪吸夠海外飯
又唔洗比韓國個約綁死
可以翻nmb等彩姐畢業做一姐

一早幫哂d 親生女留哂位喇 唉

抵啦正係理韓國人 連咩係國際都未知
究竟個班編輯諗咩

可能佢一早說知傾唔掂數

珉周先係真親生女 次次都有劇本

我希望佢地識做就好似s1咁
話就話somi c 其實就彩娟c得仲多
我唔介意你玩返呢招
因為你唔比櫻做c 都真係幾趕客
海外冇咁多攣童癖鐘意睇一個啱啱先14歲嘅人係度姣屎戥篤

之前仲話呢個節目係講人氣，唔講實力，點知原來係講造假
我真係天真得過份

見到第3,4 左右直頭笑咗出嚟

石頭是原罪

請支持nmb支持miru sae

佳恩都有人氣㗎

仲有睇後台
P社

冷靜返d諗返其實我覺得係清純sadfrog 同嘈婦 出事 換走佢3個換返2日1韓入黎再調一調d名次就好好多

諗多左 點排都係親生囡c

HKT真係唔知點算 成班d twitter好似送佢地當兵咁 唉

次次都自信 見到都煩

所以48係睇造假

講人氣？ 好呀
曹柔理邊度似夠人氣上第三
櫻又邊度似唔夠人氣做第一呀

somi仲咁後生

但今輯玩造假，你點同班仆街高層鬥

fb有韓仔屌外國人
話pd48 only for korean and japanese
japanese

惠元都唔係ajy pick 只係fans夠

101 202就係
48？食屎啦

冇自信

收皮啦

洗唔洗提埋呢到唔係ione討論post?

講造假真係正

P社呢個後台係懸崖，推自己個女落街

好過之後浪費兩年半 日本啲wota又脫埋飯

算數啦 其實韓國人啲眼界都好窄下
你估韓國真係有咁多人會支持咩

造假

屌
又唔保佳恩

你咪撚開亞巡呀

死忠少？

可能係最後一次係度貼美瑠了
如果唔係睇pd48都唔會知道有你嘅存在
但係呢個節目最尾又搞成咁 都唔知屌唔屌好
本身係韓飯 但係都好有衝動去日本握手會見你
要走花路呀miru

屌 其實預撚左條慰安婦入到 但冇咁大個頭咪帶咁大頂帽啦
你話佢12 彩燕3 我就真係心服口服 努力跳舞表演嘅人唔夠一個做小動作嘅人揮

個腦坐住左

好啊有本事就叫韓飯食哂銷量同views啊笨柒
海外飯？屎嚟㗎咋

第一次見識球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？嘅真實版

怪就只怪今季票池太細
希望有2隊啦

你確定有腦

得櫻有餐車
咁都冇第1

你加一加

除非知道佳恩黎緊有好既著落, 否則我個心都好難安樂.

有機會似JR咁 啲人以為佢高位穩陣
去保其他人

MIRU會係NMB發光發亮
我留名等睇佢出年總選有韓國油王課金

消費完佳恩啦成隊竟然冇佳恩
用完即棄仆街到

又真係似

其實成個system都係以人氣決定出道
你屌姜惠元無意思 day1已經講左人氣高就可以出道
反而無d人偽造人氣就有d可恥囉

屌晒mnet stone ayj老母

lee到係4tune8 討論post

如果曹換咗做佳恩
我相信大家已經係izone po傾緊計

好心痛 今年總選掉選拔cls

Final 1080 ts 磁力鏈接
16.4GB

Only for Korean and japanese學咩人講國際女團，而家japanese member都係得3個咋

想正皮妳
支持吓
唔小心撳錯咗

比公司賣

睇到bb人個堆一知奶粉英第一 成班都廢事拍手
我就好欣賞hkt嘅團魂

嫁人吧啦

支持NMB個班唔肯課金都冇計

繼續入黎post啦

貼miru都有人負皮

出現了！！！

今集唔放google drive嘅？

唉 支持既孖寶都出唔到
仲要留喺間狗屌公司

最後一次係到貼Miyu 之後只會默默推
雖然AJY係仆街
但最少都要多謝PD48 俾我識玩到Miyu哩個好女仔
以後一定要有好發展
走花路吧

最後 請各位訂閱Miyu 既YouTube Channel 支持佢

呢度好歡迎有人跟進參賽者嘅後續

一係嫁人 如果唔係有限定團入嚟帶下班妹妹都好

3 Mi 一個都無

Oh sorry miss咗呢個添 我諗曹油膩站長要趕住push izone post

一切都係假

就算有佳恩都未必喇

平時有新圖繼續post啦

屁社可唔可以比AS好好睇睇咁正式解散, 唔好再拖人時間

我反而想知大家仲有無心機拎我D海報，聽日拎

拎 姐係點？我有呀

得3個架妹又有犯婦人

聽說太理想的一切都不可接觸

搵唔到，而家Down緊
到時會放上drive
但仲要down 3hrs
繼續搵下先

搵人send埋doa炸mnet俾我,沒save到

有埋海允就好喇

好心p社就冇料唔好玩咁多野啦
放人地係到五年理都唔理 好心就放走人啦

嘈油膩站長搞你啲應援物，唔好入嚟晒時間喇

起碼加埋miu先會有咁嘅新po

我之前開過抽獎POST

原來上咗熱門

this?

點拎先

清純換solo/海允得唔得

辛苦你了

投出黎架頂，詳情可以起我底

你係之前個彩燕推"食屎屙飯"?

如果中獎個D唔覆機，我自己揀人送

Sorry
照推爆佢

live 嗰陣3個post上熱門

食飯屙屎

如果miyu肯開下SHOWROOM UPDATE下佢近況我諗佢會多好多飯

你依家追唔追新團？
好奇自己pick既人入左既睇法

屌你老母我嬲到三點都訓唔著

斷估唔到細個覺得好撚毒既akb48大個左竟然會翻追

將呢三條友換成miyu miu 佳恩就會係最好嘅結果

naver d人係度diu 姜醬同冇佳恩同埋班腦殘韓飯睇樣ONLY

嬲到飯都未食

未追韓個時都笑人毒
點知一毒 毒左咁多年
估唔到而家睇埋AKB...

冇話錯喎

幫手度template

要彩元殺子瑜啦

實力論韓飯出動

會睇有自己pick嘅野掛 最好係cut 比錢就不了

正式宣佈下尾naver queen直拍view數同miho miyu 排第2同第6既投票數全部都係鬼門開D鬼投出黎既

你嬲好耐喎 啱啱有個話食完lunch到live都未食過嘢

唔明點解彩元冇啦啦爆冷上咗嚟 唔覺得佢有咩特別又冇咩記憶點 不喜勿插

仲有櫻花架餐車係鬼車

唔明佢點過佳恩同初媛呢D就真

例如送個章俾佢

有人話清純靠人氣 唔係AJY PICK

韓網又屌緊佢, twitter 又屌緊佢

上次see you again 現場投票得廿幾票

撐佢果D 我諗有9成都係關美波CP事 , 佢D人氣係邊度黎真係好迷

屌我呢邊五點完全無睡意

唯一一個拎到餐車嘅櫻花輸比巨英
直拍女皇失埋蹤

sor我記錯

唔反彩元
但似公司傾數
變左
4個AJY pick (清純 Sad Frog Hitomi 彩燕)+
HKT 2個 ＋
大公司留位 (YSSW)

可唔可以貨埋老師

笑左出聲

我追返AKB比FD笑啦

一秒都冇覺得清純靚過

咁都有位笑

雙基

負皮你

好膠

其實佢唱得幾穩 樣又唔錯
不嬲都多現場票

BBQ首歌真係好好聽
重點係 日文歌詞屌打擊韓文歌詞

一句 "冬天會過去的" 已經好有意境
仲有彩元奈子個句 "花のように⋯⋯涙 一生分を
途中でそっと流したことだろう" 又係好正

所以話 雖然48飯日日屌秋元康
但佢d作詞真係好勁

換娜b都唔換奶粉英

得一個表情
連喊同唱rap嘅表情都一樣
睇佢表演係有種莫名嘅奇怪感

我其實想引大家笑 唔好嬲